# Відповіді на питання

## Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкту це фукнція, яка знаходится всередині об'єкту.

## Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Значення властивості може бути будь-якого типу. 

## Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що змінна зберігає у собі не саме значення об'єкту, а посилання об'єкта у пам'яті.